有冇人既公司一次WFH 比一次嚴？

今次應該係今年第三round WFH, 我公司越黎越多規矩，大家有冇一樣情況？
明明我之前都無偷懶得好過份

公司有政府資助仲驚死比員工賺個下好野

冇, 因為冇WFH